哈爾濱 7月 有咩玩

哈爾濱 7月尾 留5日 一枝公有咩好做 集思廣益下

7月去來做乜?
東三唔係冬天去=無乜吸引
暑假去不如去內蒙呼倫貝爾或阿爾山果邊

咁岩因公事要留幾日，唔知夜晚有咩玩

除左食吓野
睇個教堂外都冇咩好做

冇

濱妹

去太陽島
室內滑雪場